概然不分割

概然不分割
概然大家係同一team人
點解任何行動前唔可以拎出嚟討論
如果討論完大部分同意咪去做
但而家大家意見一半一半嘅時候
點解係一味互屌然後各自硬做
而唔係傾個大家都同意嘅方法
E.g行動前一晚開個post正負評決定做唔做
（未必完美 拋磚引玉）

721

811

816見

818見

推

1

2

3

4

集中討論區 聽日可以點做

P

好簡單，有鬼你又唔知，咁你同隻鬼又唔割，咁你即係同隻鬼一家親。我唔係講點捉鬼，我想講每個人都應該理性思考，要割既係唔理性，有理性就唔可以割，盲講唔割即係幫緊鬼。

唔割唔代表支持
遇到自己唔認同嘅做法可以唔理佢

和理非請用和理非手法 就算有鬼在場 和理非會贏

無撚有錯